其實C朗係咪變態佬

真心變態

佢唔操一早收皮
無可否認佢真係好勤力

就係佢咁有毅力先登上巔峰

好似火影嘅李洛克

王騎入黎講兩句

姐係你話佢弱智？

凱呀

咁諗 佢都知冇幾多時間落場
想好好把握最後機會

香港搞成咁仲有心情做GEM
手足組團去意大利私了佢

好憎佢 但係不得不佩服佢
香港抗爭者有佢一半已經夠

你行先 我地殿後

c朗應該有病
佢同吸毒狗差唔多

運動成癮

朗尼人辦
同齡 同期 同球會
可以去轉美職再去英冠
好難想像C朗踢緊英冠

廢po
拉

「朗迷仲j緊c朗自己加操」

唔怪得跳咁高

睇返牙朗接班人蘭尼都已經踢緊美職

個頭Gel 到咁

岩岩的

當C朗邀請你去他的家時，我建議所有人拒絕，說不。他這個人，根本是一件機器，他不會有一刻想停止訓練。